我係門關起的一殺既表哥

佢智商係有d問題 請大家多多包涵

佢係個叉仔？

Yes

你都係？

No

我係你隻狗

剎

又耍?

乖 handhand

唔撚打依隻字囉屌你

耍what?-.-

我都估到架喇...
唔係邊有正常人咁on9先得架....

👋

你老未腸仔

Yes 聽講好似iq 得85 大家請原諒

乖啦細腦

辛苦哂

低能仔黎講算幾叻…

係 我都鼓勵佢上多d 依到 同人交流多d